[年經]連加特與拉舒福特

大家認為雙特係屬於邊一類嘅前鋒？
兩個俾我嘅感覺都好似一個超級殺手
但係佢地之間分別又係邊度？

唔使講樣同智商，純粹討論佢地有啲咩優點同缺點

佢兩個gay的

炒車

拉舒福特真係超級殺手，上次坐佢車搭一條街都差啲落唔返黎

前者3線無腦新界牛，過2年摩狗走左都應該要落中下游做後備

新美斯同新C朗

前者今年入波多d

去皇馬喎

連似C朗 拉似美斯

又星期二

其實點解唔加埋馬仔呢

世一同世二，我地曼聯！

又互咬

咁Milik係抵比人jer

N賓 259

咁意大利左軚佢揸唔慣 攞位係爭少少 你又唔幫下佢

黃洋=狗

互咬

Kagawa >>>> 連加特 & 拉舒福特

唔討論東洋鬼子

連仔好似黑d